足球定藍球體能需求大啲

足
藍

鮑

都唔夠同鮑姐共赴巫山嘅體能需求大

屌鮑姐體能需求大d